［迷思］其實點解唔少靚女曾經都係TB?

一路都諗唔明

身邊唔少靚女friends都係咁

例如?

咪玩啦咪一樣有靚有醜

因為tb同男人既眼光一樣 佢地知女人點打扮先最靚 自己扮女人自然知點扮先靚！

因為覺得無仔可以配得起